覺唔覺睇X101既巴打 好噁心

如題

睇中國新說唱好過啦

有冇嘎嘎 冇唔睇

我係小妹

我小妹-.-

班仔係咪都出道架啦

有凡凡🤙

哩條傻鳩黎

凡凡啲punchline勁正 超skr🤙

中國好聲音3個男導師吊打PDX班仔..

咁點？
我gay

牙gem今集首差不多姑娘好能lit

都好D
如果你係直都唔知點算

凡凡首大碗寛麵好skr🤙🏻

係

今次404好低質

男同性戀真係好能嘔心...

包容下啦

男人老狗睇男人嘅選秀節目

即係男人老狗睇香港先生

傻鳩黎

🤢🤢🤢

收聲啦

追星都噁心
唔通你日日係屋企打飛機就唔噁心

屌你睇埋d大陸野收皮啦